Binance/Simplex信用卡入唔到錢

究竟邊張信用卡入到，定係全部block曬

恆生visa

要用visa

除左恆生仲有邊間？試過渣打唔得